有冇人覺得李家聲同Joaquin Phoenix有幾分相似？

冇

無

Btw 唔覺

似Michael Shannon多啲

記錯左呢個